[1.19 特攝撚] Super Hero Time 討論區 Zero-One 19 , 騎士龍 42

幪面超人 Zero-One 第十九話

騎士龍戰隊 龍裝者 第四十二話

神枱位

EveryTime~

朝日電視台

leon

PUSH

時間紅

lm

殘咗好多，不過都成廿年了......
好似無Master Green?

lm 遮打見

亡有喉核 男人黎

睇op知邊個扮

個演員本身中性打扮開，上佢ig你會好混亂

d惡意全部由人類引起

開估好嗎

今集zero one好悶，無咩要點

重點係腥巴腥講人類惡意係會傳染比HUMANGEAR

秘書嬲樣

中山咲月，女人嚟

似唔似同時激緊社長

次次見到社長咁就好燥

Zero One 19

老千好撚煩

集集high tea

45% 好慘，做社長要幫人揸機

イズ D GAG開始進化

每集嗌完交，下集又好平常好冷靜咁飲茶

一開頭，刃B特登行番入鏡擺Pose

腥巴腥保護期都幾耐下，下集可能仲會偷埋老虎key出jacking break
仲有或人連shinning assault都贏唔到腥巴腥，做乜鬼今集仲要出冇咁強嘅鯊魚去阻止腥巴腥

因為個地產經紀AI係變章魚怪人，鯊魚Key係Counter呢隻野

其實今集開始重複
又無特別野交代左
又無新form出場
擔心五場比賽10集都咁既套路劇情會走下坡

老千呢個角色真係冇乜魅力
懶係話佢激個地產狗去遷怒個humagear
好似寫到好運籌帷幄咁 但佢又唔係清楚哂亡嗰邊搞緊咩
萬一放任d raider令到滅亡迅雷進一步鏟除人類咁佢點搞
真係以為自己條腰帶夠打贏哂所有野咩

唔係三場？打五場同幾個星期唔睇冇分別

地產humagear入過呢隊痴L線女團

五局三勝制好可能會鬥到2:2，最尾一局就打和super

反而覺得呢隻幾好
開始注意到自己有乜嘢不足
佢作為一個社長又真係廢嘅
冇做過乜嘢經濟策略保障唔到公司利益
已現階段來講呢AI的確係一個唔穩定嘅產品
搞到我想企係zara嗰邊
微笑個笑容好似加穗子
微笑被羞辱嗰part我真係睇到好肉赤

講真humangear你集集都暴走仲要搞埋醫院
飛電唔執粒都算偷笑

好想知個冇面人係咪害怕2.0

地產humagear個ig好正

真 正常應該俾人告到執柒

好似Av女優

單係今場咁容易就俾刃b踢爆佢陰謀就覺得呢個社長small potato嚟，完全唔係壇黎斗果皮

改造人類或移植左人類意識嘅機械人
覺得老社長唔會死意識備份咗係兩個人造衛星嗰度

明明都有backup復活
做乜或人每次都咁驚醒巴醒殺佢地

D細路係咁摷個女humagear

係咪因為或人當佢地係人咁看待
雖然有backup
始終咁爆都唔係一件好事

上次暴走係因為將個責任比曬迅雷滅亡
今次真係唔知佢地可以點解釋...
講真無秘書響度間公司一早收皮

但之前佢都自己親手整爆過好多隻...

滅亡迅雷果陣時啲humangear係被Ark hack左先變魔機，第二集都講左除左破壞佢地之外冇其他方法阻止。

而依家暴走嘅humangear係因為自己想毀滅人類先暴走嘅，或人可能覺得可以感化佢地掛。

我唔打了.jpg

好識玩

佢劇造型張相好似佐倉綾音

佐倉靚啲

天津垓根本無錯
humagear咁多問題係應該停用
就算用都唔可以有心

但係本身humagear係冇問題個喎，正正因為1000%整左ark同滅亡迅雷先至會令d humagear暴走傷人

其實humagear咁多問題,又會搶人類飯碗
點解zero one世界會冇類似Luddite之類既組織出現

其實 45歲一定唔係主謀

其實真係應該要搵集探討下搶人類飯碗個問題
become human 都有講呢個現象

佢全身上下都散發住一種老實人既氣息
我敢講佢過多幾集個保護期過左之後就會變左一個比人撚既角色

老千完全唔係大反派嘅氣場

邊係咁計，就算1000%唔搞，humagear有被入侵既可能咪一樣會暴走，只不過係唔同人搞姐

咁而家咪就係佢搞緊囉

唔可以話停用 至少要set限制之類

講緊Humangear會被入侵已經有問題，比人入侵已經證明間公司既AI保險唔夠，20集一次都無針對過個保險問題，解決咗滅亡迅雷就當安全。
現實啲偷車集團咁你反完一竇又有另一竇，賣車既應該加強車防盜保險面唔係見一個壞人先捉一個壞人

今集終於有帶出呢個話題
希望唔係就咁講下就算
不過要講呢個話題冇十幾集都唔洗旨意完到
正常以人類角度（由其係打工階層）都一定係企老千立場

咁佢咁易俾人hack到 個安全性都好難令人放心
iphone android 咁搞都要即刻出patch或者update檔去保障番
但hidden好似又冇回收又冇話要update啲humagear
淨係叫人信佢 但次次都有事 雖然我地企係上帝視角就知唔關hidden事姐

頂！加賀美嗰張真係好似

小田同矮佐，姐夫同iwae

呢d真係會紅既樣

不破會紅

不破應該配翔太郎

校長同戰兔邊忽似

呢2集感覺好重複
但其實二騎同主角多返d交流好d
之前咁fd 而家又扮唔熟搞到冇乜睇頭

騎士龍班敵役真正做到無大台，各有各做
究竟套野仲有幾多集先完，好難頂

真兄弟爬山

戰兔似佢咪玩啦

後半集比老千打果時d呻吟聲

jed

做緊咩

今集比人觀感唔太好係因為同上個插花單元描述嘅野太重複
加上主線調查嗰方面太薄弱 得不破一個撐住
上集以前刃都會一齊推主線 比人感覺成套劇除左不破冇人care條主線咁

1000%招大係複製人地招大?
佢自己有冇大?

因為真暫時得不破一個知

....

1000%出左幾集拉打kick啦喎

社長好撚煩,
45歲打ai咪由9佢囉,反正有得無痛復活
兩條麻甩老集集都係條街度拉拉扯扯,又抱又攬

你咁講,45歲可能係扮衰人幫佢阿爺教孫

係教孫就唔使成舊ark炸佢落黎啦

明明自已打爆左n部機，亦都知道魔機化無得逆轉，都唔知做咩打完迅雷好似失憶咁

仲有10集都冇都係得final boss個名出現過

如果滅已經斷左同Ark的連接, 咁ZAIA做咩仲keep住佢, 話唔定滅喺度呃緊ZAIA

做咁多集都得啲幹部....而家先話復活個疑似大佬

機體咁靚，但劇情咁曳，嘥哂

呢十集既概要：飲咖啡>比賽>互攬
屌不如直接係coffee shop開拖把啦

今集個暴走理由有d弱
等我仲期待緊發現鯨魚係個條友
之後令佢感到人類即使係賣樓都唔會珍惜棟樓
暴走兩邊互打 社長夾係中間
最後千%出黎收頭

無大台收唔到尾
要作個boss先完得

之後三場又係之前d怪人皮套，跟住俾老千jack break埋老虎熊同長毛象，啱啱好夠數收工

最弊而家連用1000%間公司既耳機既人類都一樣暴走,
其實兩間公司派啲代表係咁暴走,
應該係醜聞嚟,應該可以執笠
唔明一千%憑咩咁寸,
兩個暴走完,其他人仲好似咩事都無繼續用番暴走過既人同ai比賽,
其實好撚痴線

兩邊都對自己公司嘅產品有信心啩

如果真係咁老千會好威，show off成十集咁多

佢個暴走係比人嫁禍姐
唔似飛電個啲咁自發性暴走

好寫實 無大台流水式 打緊都有 班幹部仲要be water 到有隻可能大結局仲在生

咁arc都算係人禍 如果老千有同佢講喺arc搞嘅話 可以拆左arc收工

下個月出金屬蝗
俾多3,4集佢威就開始要碌地

劇中既平民既角度去睇
就算佢係被arc搞
都對佢產品無信心啦
隨時暴走

但1000嗰個只係有個人令啲使用者變怪
對一般人黎講無咁大風險

咁其實賣比Zaia都係一個good choice
間公司冇曬誠信

個疑似大佬只係提過兩句，跟住最近兩集好似無咗回事咁，流浮山二百刀手咩

最緊要humangear係融入左人類生活之餘暴走又帶殺傷力
試諗下你請左個賓妹humangear湊BB仔
個BB仔刮左個賓妹humangear兩巴之後佢就”人類果然係要滅絕”黑化暴走
然後01就跳入黎講句humangear 人類既yume da幫你打爆個賓妹
你係個用家會唔會當無事發生過? 佢送番個賓妹你敢唔敢再用?

其他人點睇你間公司，除咗暴走，45歲啲代表仲要次次出術，咩企業形象都無，仲有插花佬無睇錯，好似最尾都無用耳機

永續侵略

根本社長個心都知除咗打爆魔機 就冇其他方法解除威脅
雖然成日阻住1000% 打爆機又嬲人
但之後都會同返1000%一齊飲茶

相信所謂大佬只係隻超級怪獸
最後兩集彈出黎打最終戰

綠色啫喱

個女ai咁正嘅喂

即係就好似iphone 原來會拎你個人資料送中
Apple就話係中共hack左
你係用家，無論係apple問題定中共仆街
你都唔敢用iphone 啦

好多女AI都正
導遊、插花妹、秘書......

其實要滅絕人類
唔一定打打殺殺既

套野客串既AI全部都勁正

刃b屌打佢地
btw刃b係咪暫時全劇唯一一個重要既女性人類？

人類既繁殖可能就係靠佢

google人類滅絕計劃就知係d咩滅絕到人類

其實劇裡面最大問題都係ark姐
姐係好似強國d小粉紅咁 由細到大都係植入錯誤嘅價值觀
就算識翻牆呼吸自由空氣都唔會糾正到佢地思想
老千以前駛橫手比ark學哂d犯罪心理嘅野
先會令到佢扭曲

佢根本唔似社長，除左做打手就係體驗基層員工生活，
d產品係咁出問題仲得閒響地產舖度hea

你就算唔知老千係幕後黑手，滅迅講左咁多次ark意志，你都去查下ark係咩料
點知不破仲積極過主角

佢都係比人強迫做 班董事見佢變01有戰力先留佢係度做

巴打係度睇
唔係做伸手黨我平時睇開果d網死哂link

FB

第一頁有人po link

我要同ai 大戰三百回合

其實大部分有AI 嘅故事，個發展都係AI 要滅絕人類，
然後人類反抗，如果45歲放落其他故事，應該係主角嚟

全部都係水著相

個肉地不得了

又要打J

一定好多水

之前無睇過wizard，依家睇番
暫時睇咗六集，唔算好好睇，不過啲打鬥場面好正
同埋成日認錯差婆係長澤奈央

做乜都睇唔開

平成差wizard、ghost同埋zi-o未睇
要連食三舊屎

啲打鬥幾特別，剩係睇過一兩集

我自己會排zio>wizard>ghost

wizard 同 ghost 係真係悶到睇睇下會瞓着

zio竟然排到咁前
我見大家除咗agito篇之外，集集狂屌

Ghost我真係係床拎住電話睇睇下訓咗

我用1.2速睇，節奏快啲，悶嘅都有可能會變得好睇
唯獨decade，廢到我臨尾飛咗幾集，直接睇戰隊嗰集

我呢三套連住睇真係玩命

其實係decade撐起成套zio
佢出場前嗰十幾集睇到想死個個前輩變郵差

成套騎士龍最鍾意係佢

呢3套入面
zio再屎都有舊人回歸+another rider設計得有心思，仲有ora，叫有D野睇下
跟著wizard阿曆+差婆好正，所以>ghost

可能我加快咗嚟睇，啱啱睇到晴人有強化FORM，仲覺得還好

其實wizard肯整多啲主線係唔會差
佢係衰後期仲不斷玩日常搞到主線完得太快
而且個啲所謂絕望就真係....睇到好撚絕望下
個陣仲記得啲人話淨係傻橙入面死左個初瀨都仲絕望個wizard任何一個絕望

佢啲戰鬥場面真係超好睇，動作、手勢、架勢，全部都有參照唔同武術嚟去設計，好正

個社長打咗成20集都仲係成個弱智

其實d細路睇唔睇得明
技術奇點、自我意識、機械人同人類既關係，對小學雞黎講都幾深
套野如果走黑暗成人風話唔定有攻殼味

搵敏鬼寫

法拉唔記得好似爛左咩野就絕望
心靈有無咁脆弱

zio吸取咗decade教訓,點爛都好,比番個結局佢,
起碼記得一拳超人逢魔時王

然後成套野嘅主線就會變左或人同秘書嘅人機禁忌之戀，如果係小說就會加插d兩個xx嘅情節，Izu嬌喘一聲倒在或人嘅懷裏，喺呢個時候，Izu眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。或人一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從Izu衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而或人既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

閪！アルト夾～～～奶頭！！！

我睇咗九集，敵役唔知掟爛咗幾多gate覺得重要嘅相

成日覺得佢先係最終Boss
不過佢真係盡顯左一個打工仔比人勞役嘅心態

有
本身紫色嗰套甲係master green用,之後暴走死咗

醫院嗰邊有前輩exaid照住

開頭都估佢一係boss 一係洗白
隻嘢幾有喜感 令套嘢無咁悶

呢套野真係痴撚線，無主線、無主題、無目標
如果唔係睇真花，晨早棄咗

真正冇大台，各自努力

啲幹部死一個 出一個 死一個 過幾集得閒又出返嚟 再死過 無大台得嚟性格又個個都唔撚夾 成日覺得佢哋會打大架不攻自破

龍裝者又係鳩下鳩下過一日 掛住打小怪又放生幹部

兩邊都好鳩 唔知想點

咁似ghost

不停睇龍裝金搵老婆

上集比人勞役到幫埋龍裝者比返把聖劍佢地

其實如果唔係1000%故意將惡意傳染比humagear，佢哋都唔會暴走，姐係humagear話要滅絕人類其實真係冇錯

咁所以咪要停制所以humagear囉

啲性格同能力設定除咗紅keep住係傻尻之外，其他都一時一樣
黑就一出場可以單挑幹部，依家就只係一個碌地傲嬌，但係間唔中又勁一集

下集預告係唔係話藍白格幹部倒戈定搞乜？

講今集? 下集出master black wo

綠川光今集死左啦
其實將Master Black連落大Boss呢個鋪排我覺得好怪

差婆ig

自膠
唔記得自己未睇今集

今集隔硬寫死佢 明明平時都be water 今集留守送頭

我都係睇真花賣萌

早幾日去日本買埋佢番來，唔係過多個幾月轉新戰隊就無埋

套野成日夾硬寫死人鎧甲嗰個比佢夾硬寫死咗 變紅色強化

Ghost我得花音bb

我醒起仲有個家姐

係咪好似拍過露點？

喂呀 又要打

刃B QQ

好正

屌，仲要寫死完唔係變最終型態咁有價值，只係普通強化咁，之後仲有得強化嘅，用兩下又轉

把劍設定太屈 可以打死巨大化咗既怪

不破真係好撚圈外

條女就黎比人溝左啦

不破日日掛住打機

I don’t wanna give it up, fighting for tomorrow
Love is strong and it’ll always find a way
Reaching out your hand, just take it closer to your heart
Never lose the fire, and hold on to what you believe

可以拎黎做奧運歌

迅仲係度

令和generations 到而家都係得8億8千幾yen票房,
難得今次係近年最好睇,但票房一般

8億幾算唔錯啦掛,之前好似一直都係4-6億

好似話聽日有新公佈

害怕2.0

秘書好似key個頭落去咁

好似一般都過到10億,低過10億已經偏低,
重要令和第一作,TV評價又唔差,都係得呢個成績,
已經上左成個月,應該最終都係9億多d

可能時王嗰套差，啲人唔想再睇

屎王嗰套真係

馬子仁出左黎之後就冇咩動力追01
新一集都未睇

邊個

#182

+1

刃B

時蝗陀衰家

亞視常出現

套甲有啲似hazard

0:45 geiz

又唔小心路過

亞視

嘩估唔到佢識跳喎

佢跳完莊吾行過去, 以為佢都識跳添

Jm9

同45社長鬥硬
好基

以前覺得亞視柒, 但而家真係覺得佢係平成最型棍拉打主角

而家成熟咗咁多

可能見得多，個人同變身動作都係越黎越型棍

想睇Dcd亂入zero one

我心目中既最型肯定係天道

特攝片humagear

原來Oma係佢配音

碌地碌到識轉地

毛利小五郎

有啲感動 二拉招牌動作仲出名過主角

社長之後zero one好似拖戲拖足咁多集？
冇乜信息帶出

係巴哈見到，笑死

下面個張關咩事

不破youtube live緊
岩岩假聲唱左下be the one

be the one 太難唱
近幾年都op都難唱，over quartzer同real eyez

電王篇應該比龍太上佢身show off下啦

佢個封面係咪劇透

白倉識諗就唔會做白倉廢老啦

龍裝者會出多個啡色戰士會係阿妹定長老

幾多分鐘

43:19
下面有個comment list晒唱左咩歌

master black?
阿妹唔似啡色,長老咁老整下野食就得
定係老豆比人上身變

cls仲有唔夠10集大結局搞埋啲咁嘅嘢

客串一兩集既戰士唔係新鮮野啦

還我師兄

直接搵閃額戰隊進場交接啦

1,2隻交捧又有新form

ching死個集喊左 應該係騎士龍最好睇嘅一集

強龍者埋尾幾個新人一齊出添
想睇阿妹變身

from 香港新映 Facebook

紅爹去左戰兔個share house節目

今次聽講咁好睇,一定睇,但over quartzer咁垃圾,會唔會好似日本咁被拉低

睇雜誌啲文字預告，下兩集繼續係第三回比賽，可能因為睇完Exaid對高橋太大期望，打完滅亡迅雷之後劇情愈黎愈悶

可能01自己人氣低，無咩點聽過拉打會比前作拖累

一黎Exaid太出色二黎01開局開得好所以太大期望
唔講而家比賽拖戲睇番轉頭到目前為止主線都係唔係推左好多
dodo個角色成長著墨好多但最後都輪為shinning hopper表現工具退左場, 比我感覺你用咁多集寫但原來係用完即棄既角色對主線都冇影響, 哂左
到打迅雷滅亡推主線就急到兩三集搞店, 冇啦啦整個雷出黎但又一集極速收皮又連續塞assault wolf同assault hopper. 感覺上係將好多野濃縮哂響兩集度.
結論係佢將好多時間分左落單元角色故事到冇咩點推主線, 到真正推主線就太濃縮太急.

ok wor

客串一集
《恋はつづくよどこまでも》

男主角係電王、配角係woz同01老竇
三個拉打

係依套？

btw 月讀都係拉打
四個拉打

係

有預感會有其他拉打客串

醫院做主題應該請exaid d人客串嘛

硬係覺得smile比人推落水果幕係特登加戲

1000%出場之後即刻悶左勁多...
呢幾集都已經冇想即刻睇既動力

岩岩見上面手機好似出唔到圖